BLM正式同中國共產黨結盟

Black Lives Matter co-founder teams up with pro-Chinese Communist Party group

Pro-China advocacy group funds project headed by Black Lives Matter co-founder: Black Futures Lab listed as 'fiscally funded project' of Chinese Progressive Association

Alicia Garza 成立咗新組織 Black Futures Lab，宗旨爲「gather information about the ways that policy affects black communities收集有關政策如何影響黑人羣體嘅情報」，背後由Chinese Progressive Association做金主，「fiscally sponsored project of the Chinese Progressive Association」。該組織與中共有關聯，2019曾經喺Boston嘅大會堂慶祝共產黨打贏中國，並會幫中國移民辦理證件renewal。

Alicia Garza更自稱爲 "trained Marxists"，受過培訓嘅馬克思主義者。

Push

老侵選到仲唔清剿呢班毒瘤

仲有荷里活班左癌，交重稅補貼黑人啦

McCarthy did nothing wrong

BLM = CCP = 叛國

何止補貼 直情係用奴隸制過去索取賠償

最好殺撚哂D支那豬移民佢

我諗過都有人叫自己係皇天

you NLM

然後侵宣怖中共為恐怖主義咁佢就收皮

啱架喇
佢哋本來都爭取白人做黑人奴隸

阿媽係女人?

連登仔第一早講咗!

只不過畀左膠睇,要有確實證據

即刻通報晒美國嘅高層唔該
國際戰線

Niggawhat does the black say

黑人真係中意勾結左仔

所以咪選唔到
準備世界末日

不演了

但佢地都唔係奴隸後代個下好笑

當初諗唔到名，求其揭開本書睇到咩就用

washington post 登就真係估唔到

一早知班死黑鬼背後有老共支持

左膠 BLM 共產黨 世界毒瘤

檢舉匪諜，人人有責。 顛覆國家，唯一死刑。

下 勇武手足黎

Pinochet did nothing wrong

所有嘢都係因為RMB
推上國際

對家亦都估唔到anyone but trump嘅後果會係咁痴線

你又知選唔到？

恐佈組織

Washington Times =/= Washington Post

連登都唔少BLM大愛膠

期待香港有朝一日可以為親中人士安排免費直升機跳傘服務*

*服務套裝不包含降落傘

免費直升機之旅

武統美國

自爆

南亞仔將來會唔會都咁做

燈你老母臭閪 blocked

只係露出真面目啫，一開始支那就sponsor BLM 搞事，根本美國單嘢中共係後面搞鬼⋯⋯

Physical Removal

佢肯露出係好事

無產階級

有冇 twitter link

打柒支共就有份

感激袁爸

明哂，blm係收共匪錢。

咁戇鳩

你老母係果邊做緊軍妓

四圍都係了厲害了我的國

留意番
NYpost = / = NYtimes
Washingtontimes = / = Washingtonpost

唔同陣營的

荷里活班白皮豬最想打入中國市場
係唔會鬧中國既

報FBI 啦 同Solomon 啦

bump

恐怖組織

屌你老咪黑人左膠應該人道毀滅

味

更加唔洗講西方女權分子從來唔就一孩政策出過任何聲氣 另一面就不停鼓吹my body my choice嘅晚期墮胎權

美國啲示威咪又係中國出錢支持

冇蔣介石嘅殘忍手段 台灣早就已經成為支那共匪嘅殖民地

反而係有助特朗普嘅選情 從而嚇醒所有游離選民唔投特朗普就等住畀人分身家

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

邪惡軸心

黑人極度討厭特朗普 支那共匪最希望可以喺美國搵到共同盟友

namaste

會唔會轉口號
支lives matter

以為Kelvin McCarthy

是咪玩撚完

而我不知BLM是what

更加唔洗講走入白宮範圍大肆破壞嘅antifa講北方話叫人著草

[行動Post]十月一 洗邋遢大行動

兩份小報

BmlNmsl

如果當時統治台灣嘅係大愛左膠，應該一早已經完全比共匪滲透，由內至外顛覆中華民國

不如我哋交換住啦 世界恢復和平

OMG KILLING GIRLS IS LITERALLY CHINESE CULTURE WHY ARE YOU SO RACIST OMG I CAN'T I LITERALLY CAN'T DID YOU KNOW MAO ONCE SAID WOMEN SUPPORT HALF THE SKY YOU FUCKING MISOGYNIST I BET YOU DIDN'T KNOW THAT YOU INCEL VIRGIN BASEMENT DWELLER MALE PIG AAARRRRGGGHHHHH

Washington times 好似係南韓統一教嘅人創辦出嚟

美國甚至整個世界係需要向左走

點解會有聲

push

Namaste

咁快現形

Triggered a Sjw in LIHKG
I am god damn proud misogynist, not a bbc-loving western libturd cuck

其實新唐人早就已經報道過嗰個黑人女人話自己係受過訓練嘅馬克思主義者 聽佢嗰句我都窒咗一下

唔係普通小報
係Murdoch傳媒王國嘅小報
民粹民憤排華就係咁樣促成，唔係靠大報

走去親法西斯中共
自己攞嚟

班傻閪成日hang機又失明

好簡單，唔派軍隊幫加洲滅火
等天收

主流都有murdoch 旗下嘅wsj 同fox news
washingtontimes 好似係韓國統一教旗下，類似大紀元

FBI plz

Ching chong nigga

又係果D自稱共產主義馬克斯主者, 無里頭鳩走去奶中共

The Sun 同 Daily Mail 都報道咗

恭喜BLM終於正式升格為叛國組織

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

廣州班黑人唔會忽然變貴賓

最撚想廣州黑人幫廣東人建立一個大j民族

支那人好重口味
見過佢地都好接受俾黑J𨳒屎眼

美保守派記者考古：彈劾事件 爆侵侵鑊既‘吹哨人’ 係同biden有‘專業關係’ 彈劾係為阻止調查既政治打擊

A good Commie is a dead one

快撚啲剿滅Biden's Loser Mob
End Burn Loot Murder riots

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

抵你比人話似猩猩
智商真係同人類有少少出入既

又送子彈俾侵侵

真心有遠見，我以前都以為係白色恐怖，原來唔白色恐怖就會大規模被共諜滲透。

以為利用一個黑警殺人案就可以幫自己封聖 結果變相就係令整個美國變成一片火海

PIZZAGATE IS REAL

加速

FBLM

F=Fucking

普通話: 那個 那個 買那個 油 油 油

根本blm就係顏色革命
黑鬼被人濫殺死年年有㗎啦
今次搞得咁勁一定係支共搞鬼

曲線助選團

而且大多數都係死喺自己人手上 呢樣嘢主流媒體從來都冇出過任何聲

I am 100 percent nigger

民主黨講兩句

拜登又繼續扮睇唔到
女副手又係黑人

痴線真係要清一清e炸人

又唔係美國黑人 根本就係外邦人

SJW: I don't see it, you alt-right sympathizers

我是黑人！智商低！

仲要係幾乎民主黨州份 BLM出事

咁就睇下有幾多個州份打破南牆

左膠：
我唔知
我睇唔到
一日都係Trump錯

藍牆

BLM係咪已經唔記得咗佢啲同族人係支那廣洲受到咩對待?

民主黨今次點樣收科
幾時都話BLM係Trump助選團

歷史不斷重覆

冇得收科啦 變撚到紅衛兵咁隨街批鬥途人
變相令自己成為過街老鼠

如果美國冇左膠冇反對越南戰爭嘅話 或者整個世界嘅歷史必然會徹底改寫

荷里活 NBA.
第一個揾立邦芝士祭旗

BLM 好撚痴線
逼人表態支持BLM
仲要係咁批鬥無辜市民
周圍破壞公物商舖
仲要殺人都做得出

Chi jor sin

支持blm移居中國
留係美國太委屈班人
一齊用wechat 百度
唔好用google啦

將班BLM賣晒去支那做奴隸補貼庫房
到時日日唱紅歌 仲得鬼閒叫BLM咩

美國幾時做野

国民党都唔是好東西

侵侵打緊 Law and Order 同反支牌
相信未來之後好快民意逆轉

最變態嘅係主流媒體同網絡輿論都係偏向同情呢一類暴徒

如果美國人咁都仲投票俾敗登
真係親手將美國送俾支那

咁就要睇下特朗普可唔可以維持到上一屆嘅選舉人票優勢 大家唔好忘記美國嘅選舉制度並唔係直接由選民選總統 而係由選民投票畀選舉人團去決定佢哋所在嘅州份應該投票畀邊一個 總統候選人

睇唔到，唔知道，唔清楚

冇必要同一個執迷不悟嘅左膠浪費時間 kgb特工講到明 就算畀曬證據事實擺在眼前 呢一類蠢閪都只會相信佢哋所相信嘅嘢

死攬BLM呀拿
而家美國全方位包圍中共 民主党點收科

呢一班死黑鬼同呢一類外國勢力勾結根本就係叛國 根據聯邦法律係可以判死刑

中國學人講人權

推

不嬲都係咁話commie死光最好

有色人種聯盟？？

全球滅共 刻不容緩

白人都係有色人種呀

聽到秋官把聲。

份份都報點兜

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問胡師傅爭紮(狗隻#95059)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

繼續推共慘主義
繼續用糟敗登呢隻傀儡
建立美利堅特別行政區

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

原來成場BLM大陸搞出嚟
美國有藉口打鳩大陸

唔好用奶共Google啦保護自己
大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

基本上又送子彈比Trump同共和黨
民主黨同BLM係不可分割一部分

antifa更加係民主黨專屬嘅軍閥
以抗衡以特朗普為首嘅alt-right

TRUMP : LAW AND ORDER

所有支持黑人既人都收重稅

Trained shit is still shit

無政府主義者嘅威脅比起黑警濫暴更加大

一講到黑人，連登仔就極權上身，話人咩勾結外國勢力、叛國有時候覺得港區國安法真係用黎治呢班撚樣

返屋企種棉花食炸雞啦屌

真係喎屌佢老味 調轉角色我真係好撚想用國安法肅清香港土共分子

Blm✊🏿 (毛派）

我就唔信呢幾個月BLM中共冇煽風點火
撥恆佢搞到侵侵一腳都係
中共最想睇到美國警察見人就打到開花好似港警咁就可以笑美國有口話人冇口話自己
最好冇晒立場去制裁港官
所以BLM領袖同中共眉來眼去我一啲都唔詫異

On99
Trained Marxist先冇可能會支持共產黨
成日當Marxist = 共產

Praxis黎講就唔係講原則係講策略
Ends justify the means
佢地視美帝係最大敵人
要佢地奶共搞獨裁殺人佢地都ok

Instrumental mentality嘅極致
捨本逐末

［點會唔種票］Michigan 州裁決 選舉完後兩星期內收到既票都有效

我一路都話
左膠先係美國藍絲
唔係MAGA果班人

人數票好難贏嫁
加州同紐約州人多, 一贏就幾百萬票

咁要睇邊個train嫁姐

到而家都唔明點解要用丁蟹gif， 睇過大時代都知丁蟹講嘅都係歪理, 用都用方展博啦

Fucking nigga 食屎啦冚家剷

要推

每次聽到d自稱marxist既人
都會諗起呢句

白色恐怖係指極權國家對付異己先會用既term
擁抱普世價值既自由世界入面應該係叫反極權滲透活動

IT'S OK TO KILL A COMMIE